個個喺到講咩試當真，講下最新一集冰戲富好過啦

牙冰勁正囉

試當真 Trial & Error
2020年10月23日 ·
【嚴正聲明】
近日於某討論區出現一個帖文，用戶「阿冰阿冰」問人有沒有「睇開」試當真的影片。
本台現嚴正澄清，此帖並非由本台發出，因為未出片就問人有冇睇開，遠超我們的搞笑能力範圍。而以小薯茄的女藝人命名帳戶，亦不切合本台風格。
本台將保留封鎖「阿冰阿冰」的權利，並建議該帳戶過多排先幫手出po。
完
2020年10月23日
#blocked
#拉

笑死我

好能想同呀冰做愛

14:27 牙冰:唔好呀